參選人毋須公開國籍 政府︰資審會可索取資料

參選人毋須公開國籍 政府︰資審會可索取資料

投漢奸？ 不了

衰到連國藉都唔敢話俾人知.
乜做100%中國人好失禮咩?
同中國人冇權知道 唐老道梁 係咪中國一樣

咁點保證唔會投到外國漢奸走狗
既假愛國真cap水人仕

唔主動公開，叫人去資審會索取資料，轉頭又以起底抹黑查詢人，黑狗上門拉人，最後連向資審會索取資料都禁止埋！識玩怠一定係咁玩！

根據藍絲logic︰身無屎驚咩比人知？

自己揸住外國國籍
叫你做中國人

班港共同咩紫荊党都係身有屎㗎啦

行得正 企得正怕咩俾人知

【國安漏洞】楊潤雄等大量高官子女走佬到西方 向中國愛國教育說 FUCK OFF！！

呢班垃圾漢奸走狗

愛国者治港呢？